鄧小巧根本就係女版Juno

黐撚線啲歌慢工出細貨、唔爭獎，根本就係女版Juno

今年出咗隻四大發明好撚正

可惜你是個人
隔離彈琴嗰個哥哥仔都好好j

小巧真係好高質

梗係啦
人玩浴室佢又玩浴室

仲有食煙

有錢女？

最新首重陽都好正

鄧小巧識唱歌 juno唔識

樣好唔得

所以歸類實力派

唉佢好冇唔好再搵回塘期嘅yy填詞, 芭樂同四大發明啲詞真係同上一隻碟完完全全冇得比, 浪費哂首歌
上隻inner voice唔只曲正(特別係林家謙同李11) 填詞有林夕周耀輝梁栢堅藍奕邦, 首首高質+襟聽
特別佢同藍奕邦呢個組合真係J出血 強弱 煩可寧 兩溝

四大發明編曲好正
好鍾意小巧 寰亞可唔可以谷下佢

btw其實佢唔係唔爭獎
係人氣唔夠爭唔到

但係咪好似juno咁唔憂做先

好好聽超好聽
好想多啲人聽

和好 心靈作家 兩溝
可惜你是個人 強弱
到最新果啲 芭樂 重陽 都好正

佢應該叫做窮版juno

鄧大拙

新歌重陽好正

有心做音樂
值得支持

一個蝙蝠俠，一個蜘蛛俠

芭樂

超正

愛情係發明？邊個發明？

又係肥Y做嘅好事

今年值叱咤女金 芭樂、和好、四大發明、重陽、將沙拋給一片海 首首精品

鄧大肥

樣衰無得救
Sorry

不要再說鳥
「重陽」都係靠首曲（林家謙 ）救返小小 半首副歌最尾隻字都係「你」 又唔係快歌，你話玩到「愛不釋手」嗰種就話正啫，呢首根本聽落係唔多掂
希望新碟唔係yy全包

講咗係肥Y全包架 不過其實都係差一首未曝光
希望填得好D啦

佢D歌首首都好高質素，MV又拍得靚
估唔到呢度咁多人都鍾意，推到多D人見到

翻版二紋

芭樂個前奏一聽好似give me a sign
一聽就覺得嘩 好正

當gin lee 冇到？

林家謙寫既歌好啱鄧小巧

lm

係咩 冇留意添
我驚YY對鄧小巧就好似林夕對janice咁

做娛樂咁肥 冇計

最鐘意 心靈作家

雖然我都幾鍾意林二汶, 但係唱功都係鄧小巧高半班

當年冠軍執左幾多年到宜家先出得返黎派歌
另外一個冠軍阿老師直頭影都無埋

佢真係值得更多關注

半杯水

做幕後代唱ok

唔好衝出黎

天生幕後人

煩可寧開始留意
未聽佢之前覺得巨猩班人真係好撚7

小巧你好正呀 好想推到俾你睇到，一直有聽你啲歌架，繼續加油呀

呀豬呀狗

成座山咁大隻叫小巧

巨猩係要脫離TBB/星夢先有得發圍，留喺TBB/星夢咪最多唱吓電視劇主題曲片尾曲囉

許廷鏗都係咁

佢真係十級正

但係知名度都難啲上返去, 你見延堅今年又出碟又多同其他音樂人合作, 結果都係得個橙

連登正評姐係要繼續dup

無樣好難紅
又無幕後老闆谷

鄧大巧就岩
邊忽小

呢個PO都會無啦啦上咗熱門
嚟緊應該陸續有大巧之類嘅留言

overrated

首首都正

差好遠
一個有錢一個冇錢

真心好聽

希望佢日後真係有機會上個大啲既舞台唱歌

但係歌詞真係比yy整死， 燒衣過後 原地跳舞，第一次聽真心笑左出黎，心諗先人都比佢激到彈返起身

「從前就算 被誰施暴 燒衣過後 原地跳舞」
連續2句都怪怪哋架啦, 俾條仔「施暴」

「思憶都帶著 屍體的氣味 我想斷尾」
真心幾俗下

仲未計破壞嘅成首芭樂嘅「大灑狗血」

四大發明第一次聽已經好鍾意個FLOW,又係可以狂LOOP個類

同juno啲歌一樣 造到一套體系 其實已經好難得

咁7

支持小巧,隻隻歌一出就立即買

好有個人風格 新晉歌手嚟講好少有

邊撚到小巧啊
睇過

咁多年仲新晉？

大巧

其實佢啲唱功真係幾好
但成日都比人遺忘

仲有芭樂呀 可惜香港樂迷好少關注佢

underestimated

鄧小巧/王嘉儀/陳蕾/gin lee/aga

仲記得嗰陣聽到呢四個字即刻

仲諗緊係咪聽錯, 睇返歌詞即刻
明明首歌其他位都填得幾有意境

咁佢2015年尾先有第一首派台歌 當個年先叫加入樂壇 都係三年姐

首歌意外地好聽

無野啊麻

好鍾意佢 之前佢係fb搞過個活動同佢whatsapp傾過計 有叫佢繼續keep住做啲高質嘅歌

佢真係重質不重量，近年唯一一個出EP我都會諗都唔諗就買嘅歌手，因為真係首首高質

咁既料又要請打手，根本就係女版Juno

好想聽佢音樂會但人在外地 又唔出cd
佢啲歌唔係罐頭歌 首首都好有個人風格 佢首兩溝夠哂特別不過好難唱
同埋佢同juno有啲歌都係馮穎琪寫 馮穎琪寫作曲又係好有味道

唔係牙謙作詞 已經唔想聽

芭樂 強弱 四大發明 荒唐 可惜你是個人 都好正

成隻inner voice係可以瘋狂loop都唔厭

好後悔音樂會無錄低
佢話可以錄嗰陣 已經唱左弱水三千

佢演唱會好正呀 氣氛又好
希望佢下年可以喺更大既場開 上次開賣三分鐘賣哂

睇完呢個post即刻聽佢啲歌
一聽 嘩屌 首首都好正呀

上次好開心可以買到
個show又好睇啲歌又好聽
下次可以開九展啦

如果麥花臣就好, 夠近

首 重陽 超正

呢個post俾小巧cap咗上自己ig

我哋愛你呀鄧小巧 知你有睇post，加油

小巧你d 歌真係好正呀

尤其鍾意你首四大發明、強弱、心靈作家

多謝你嘅歌喺我唔開心嘅時候安慰我

小巧每首歌我都好鍾意，一出EP即買，正式出道呢三年每首派台歌無論曲詞唱都係好高質，每次派台都好認真有晒cover art 同 MV ，我敢講就算當紅一線都比唔上佢，希望下年小巧可以開返個大型concert，上次APA氣氛好好

希望多啲人認識到佢嘅音樂，等佢同佢團隊可以繼續出歌出mv

其實cm 計播放率，暫時都仲係女銅
（過埋呢幾個禮拜唔知）